{
    "id": "eNZplHsZpvc",
    "title": "I have Nothing 2 say...",
    "channel": "JerryRigEverything",
    "channel_id": "UCWFKCr40YwOZQx8FHU_ZqqQ",
    "subscriber_count": 8910000,
    "upload_date": "2023-07-11T15:30:09Z",
    "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=eNZplHsZpvc",
    "category": "Howto & Style",
    "tags": [
        "Nothing phone 2",
        "Nothing 2",
        "smartphone",
        "android",
        "iphone",
        "ios",
        "best smartphone",
        "budget smartphone",
        "phone with lights",
        "durability test",
        "silent durability test",
        "ASMR",
        "Autonomous sensory meridian response"
    ],
    "views": 959417,
    "likes": 55446,
    "comments_count": 5925,
    "description": "Nothing Phone 2 Durability Test. Nothing Phone 2 Durability Test.",
    "description_links": [],
    "transcript": "Nothing niks res nic ikke noget Niets mitte midagi ei mitn rien Nichts ekkert faic Niente (Intro Animation) xejn kahore ingenting Nic nada leai se mea ni nada hakuna kitu ingenting Khng c g Nothing niks res nic ikke noget Niets mitte midagi ei mitn rien Nichts ekkert faic Niente xejn kahore ingenting Nic nada leai se mea ni nada hakuna kitu ingenting Khng c g Nothing niks res nic ikke noget Niets mitte midagi ei mitn rien Nichts ekkert faic dbrand is the coolest Niente xejn kahore ingenting Nic nada leai se mea ni nada hakuna kitu ingenting Khng c g Nothing niks res nic ikke noget Niets mitte midagi ei mitn Nothing.",
    "transcript_keywords": [
        "noget Niets mitte",
        "Niets mitte midagi",
        "ikke noget Niets",
        "res nic ikke",
        "nic ikke noget",
        "niks res nic",
        "mitn rien Nichts",
        "kitu ingenting Khng",
        "rien Nichts ekkert",
        "Niente xejn kahore",
        "Nichts ekkert faic",
        "kahore ingenting Nic",
        "Nic nada leai",
        "ingenting Nic nada",
        "nada hakuna kitu",
        "hakuna kitu ingenting",
        "ekkert faic Niente",
        "faic Niente xejn",
        "xejn kahore ingenting",
        "coolest Niente xejn"
    ],
    "transcript_entity_values": [
        "ei mitn rien",
        "se mea ni nada hakuna kitu ingenting Khng",
        "xejn",
        "nic ikke noget Niets mitte",
        "ingenting Nic nada leai",
        "Niente (Intro Animation",
        "ei mitn",
        "Niente"
    ],
    "transcript_entity_types": [
        "PERSON",
        "PERSON",
        "GPE",
        "PERSON",
        "PERSON",
        "ORG",
        "PERSON",
        "GPE"
    ]
}